Ik voelde haar haar passeren hand tussen haar dijen, en hoorde haar ruisen- "Waarom, ik verklaar dat hij het heft in handen heeft!"
Haar zachte aanraking op mijn kabeljauwen, die ze in haar hand nam en liefdevol gestreeld, deed mijn lul verstarren.
Ze voelde dit en streelde ze meer totdat ze het stijf maakte zoals altijd, nog steeds ingebed het uiterste in die heerlijke bodem, die door zijn toegenomen kloppen, leek de vreemdeling liever te verwelkomen dan hem af te zetten.
Ik deed net alsof om mijn volledige bewustzijn te herstellen, en riep uit "Oh, waar ben ik?
Ik heb nog nooit zo'n hemelse vreugde gekend. '
Ze hief haar gezicht op van het kussen- "Wel, stoute jongen, je bent echt tot het uiterste gegaan; ah, jij je belofte hebt gebroken; maar ik vergeef je, maar beweeg je nu nog niet. "
Ik verzekerde haar dat ik niet wist hoe het daar kwam, zoals ik had uitgegeven en verloren bewustzijn zodra zijn hoofd er ooit was.
Hier klopte ik, en ik kreeg een heerlijke druk te verwerken.
Ik passeerde mijn hand rond haar buik, en vond haar clitoris stijf en opgewonden.
Ik wreef met de vingers van de andere hand op een van haar harde projectie tepels.
